CCCU 舊生請入

1)我讀apss 想知ocamp係米已經冇左？
2）想知9月1號開學禮係米個個新生都要去 同埋大致會做啲咩？幾點開始？
3）依伽仲有冇得汁個時間表？

利申 真係一頭霧水 乜都唔知求打救

推

系
系
有

可唔可以講多啲
想問開學禮個時間係幾點啊同埋係邊到啊

推多啲師兄師姐入黎

1)唔知
2)唔係。浪費時間
3)有。check email 睇你個科個日子 過左多數比人reg走哂

多謝曬師兄/師姐 真係超驚 仲想問如果join唔到o camp會唔會識唔到朋友伽

汁你老母

同埋到底點知開學典禮既時間伽 表示乜都收唔到通知

咩事先

推多啲人入黎討論

米你老母
汁你老母
返5P問啦

仲要屌鳩人咩事
識唔識規矩啊

5p狗真係特別低質
一早send曬mail叫你上去welcome page睇oday details仲要問
BTW day camp都玩咗三日先問有冇ocamp

其實都會
我個科有oday, 識左幾個之後開學再識下呢個識下個個咁
應該你去accept offer個日外面有你科既攤位或者有人contact你
不過聽日都開學 唔好成日走堂應該冇問題掛

有email比你 你上cccu網都有notice講幾點

伽你老母
死返5p啦

Cccu寄比我既email,只係提返2-16號 要上9:00-1730.....